咪再成日問人割唔割啦,仲細阿?

咪再成日問人割唔割啦,仲細阿? 自己問心做既係咪應該做啦。有班人成日都唔用腦諗野,覺得勇武就咩都要打一餐,唔該諗下做完呢樣野之後咁點啦,唔好為個一時既開心大發現就癲哂咁。
唔係玩遊戲阿,係改變個香港架